====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce territoire concentre toutes les questions actuelles  : la régénération du patrimoine historique emblématique de la Ville Blanche qu ' est la Casbah et évidemment l ' héritage français ,  l ' intégration des infrastructures de mobilité et celles du port qui font aujourd ' hui barrières entre la ville et la mer , la reconversion d ' un patrimoine important de friches industrielles recyclables en fragments de quartiers innovants en prise avec l ' existant , la maille des espaces publics et des espaces naturels capables de relier les fragments disjoints entre mer et collines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

